Title: Eriophyllum lanatum (Pursh) Forbes var. integrifolium (Hook.) Smiley
Description: Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum.
Image: https://source.unsplash.com/random/?yellow
Date: 13/11/2020
Keywords: cms
Category: Mat Lam Tam
Author: Ozu
Tags: post
Published: true
Background: #3136e8
Color: #e80337
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Duarum enim vitarum nobis erunt instituta capienda. Laboro autem non sine causa; 

Ut optime, secundum naturam affectum esse possit. Tum Quintus: Est plane, Piso, ut dicis, inquit. Minime vero probatur huic disciplinae, de qua loquor, aut iustitiam aut amicitiam propter utilitates adscisci aut probari. Ita fit cum gravior, tum etiam splendidior oratio. Estne, quaeso, inquam, sitienti in bibendo voluptas? Ratio quidem vestra sic cogit. Quamquam non negatis nos intellegere quid sit voluptas, sed quid ille dicat. 

Itaque eos id agere, ut a se dolores, morbos, debilitates repellant. Nos vero, inquit ille; Suo genere perveniant ad extremum; Plane idem, inquit, et maxima quidem, qua fieri nulla maior potest. Nam adhuc, meo fortasse vitio, quid ego quaeram non perspicis. Sint modo partes vitae beatae. 

Quae in controversiam veniunt, de iis, si placet, disseramus. Duo Reges: constructio interrete. Isto modo ne improbos quidem, si essent boni viri. Ita relinquet duas, de quibus etiam atque etiam consideret. Beatus autem esse in maximarum rerum timore nemo potest. Hunc vos beatum; Quod si ita se habeat, non possit beatam praestare vitam sapientia. Ecce aliud simile dissimile. Nec tamen ullo modo summum pecudis bonum et hominis idem mihi videri potest. 

Sed ad haec, nisi molestum est, habeo quae velim. Quid, quod res alia tota est? Itaque primos congressus copulationesque et consuetudinum instituendarum voluntates fieri propter voluptatem; Quis non odit sordidos, vanos, leves, futtiles? Hanc quoque iucunditatem, si vis, transfer in animum; Illud dico, ea, quae dicat, praeclare inter se cohaerere. Cui Tubuli nomen odio non est? Nam, ut sint illa vendibiliora, haec uberiora certe sunt. Equidem etiam Epicurum, in physicis quidem, Democriteum puto. Paria sunt igitur. Ut proverbia non nulla veriora sint quam vestra dogmata. 


	Vide, ne etiam menses! nisi forte eum dicis, qui, simul atque arripuit, interficit.
	Duarum enim vitarum nobis erunt instituta capienda.
	Itaque primos congressus copulationesque et consuetudinum instituendarum voluntates fieri propter voluptatem;
	Murenam te accusante defenderem.
	Qui autem diffidet perpetuitati bonorum suorum, timeat necesse est, ne aliquando amissis illis sit miser.
	Sunt enim quasi prima elementa naturae, quibus ubertas orationis adhiberi vix potest, nec equidem eam cogito consectari.




	Erat enim Polemonis.
	Sic enim maiores nostri labores non fugiendos tristissimo tamen verbo aerumnas etiam in deo nominaverunt.
	Non igitur bene.
	Se dicere inter honestum et turpe nimium quantum, nescio quid inmensum, inter ceteras res nihil omnino interesse.
	Frater et T.
	Neminem videbis ita laudatum, ut artifex callidus comparandarum voluptatum diceretur.
	Moriatur, inquit.
	Quae tamen a te agetur non melior, quam illae sunt, quas interdum optines.




	Non enim hilaritate nec lascivia nec risu aut ioco, comite levitatis, saepe etiam tristes firmitate et constantia sunt beati.



Quo modo autem philosophus loquitur? Non igitur de improbo, sed de callido improbo quaerimus, qualis Q. Quis Aristidem non mortuum diligit? Quid autem habent admirationis, cum prope accesseris? Cur igitur easdem res, inquam, Peripateticis dicentibus verbum nullum est, quod non intellegatur? Istam voluptatem perpetuam quis potest praestare sapienti? At quicum ioca seria, ut dicitur, quicum arcana, quicum occulta omnia? Quamquam in hac divisione rem ipsam prorsus probo, elegantiam desidero. Quod, inquit, quamquam voluptatibus quibusdam est saepe iucundius, tamen expetitur propter voluptatem. 


	Non pugnem cum homine, cur tantum habeat in natura boni;
	Vide ne ista sint Manliana vestra aut maiora etiam, si imperes quod facere non possim.
	Sic consequentibus vestris sublatis prima tolluntur.
	Quid in isto egregio tuo officio et tanta fide-sic enim existimo-ad corpus refers?
	Etenim si delectamur, cum scribimus, quis est tam invidus, qui ab eo nos abducat?
	Mihi quidem Antiochum, quem audis, satis belle videris attendere.




	Neque enim disputari sine reprehensione nec cum iracundia aut pertinacia recte disputari potest.
	At negat Epicurus-hoc enim vestrum lumen estquemquam, qui honeste non vivat, iucunde posse vivere.
	Et quidem Arcesilas tuus, etsi fuit in disserendo pertinacior, tamen noster fuit;
	Quicquid enim a sapientia proficiscitur, id continuo debet expletum esse omnibus suis partibus;
	Sextilio Rufo, cum is rem ad amicos ita deferret, se esse heredem Q.



Hoc est non dividere, sed frangere. Unum nescio, quo modo possit, si luxuriosus sit, finitas cupiditates habere. Sed quoniam et advesperascit et mihi ad villam revertendum est, nunc quidem hactenus; Bona autem corporis huic sunt, quod posterius posui, similiora. Omnia contraria, quos etiam insanos esse vultis. 


	Quis hoc dicit?
	Sin tantum modo ad indicia veteris memoriae cognoscenda, curiosorum.
	Recte dicis;
	Cum ageremus, inquit, vitae beatum et eundem supremum diem, scribebamus haec.
	Restatis igitur vos;
	Tum mihi Piso: Quid ergo?
	Praeteritis, inquit, gaudeo.
	Cum sciret confestim esse moriendum eamque mortem ardentiore studio peteret, quam Epicurus voluptatem petendam putat.
	Videsne, ut haec concinant?
	Nondum autem explanatum satis, erat, quid maxime natura vellet.



Dempta enim aeternitate nihilo beatior Iuppiter quam Epicurus; Est, ut dicis, inquit; Scio enim esse quosdam, qui quavis lingua philosophari possint; Contemnit enim disserendi elegantiam, confuse loquitur. Sic, et quidem diligentius saepiusque ista loquemur inter nos agemusque communiter. Potius ergo illa dicantur: turpe esse, viri non esse debilitari dolore, frangi, succumbere. 

Quid turpius quam sapientis vitam ex insipientium sermone pendere? Atqui reperies, inquit, in hoc quidem pertinacem; Qualem igitur hominem natura inchoavit? Traditur, inquit, ab Epicuro ratio neglegendi doloris. Mihi quidem Antiochum, quem audis, satis belle videris attendere. Iam doloris medicamenta illa Epicurea tamquam de narthecio proment: Si gravis, brevis; Num quid tale Democritus? Bonum valitudo: miser morbus. 


	In eo autem voluptas omnium Latine loquentium more ponitur, cum percipitur ea, quae sensum aliquem moveat, iucunditas.




Haec est nec omnia spernentis praeter virtutem et virtutem
ipsam suis laudibus amplificantis oratio, denique haec est
undique completa et perfecta explicatio summi boni.

Ut non sine causa ex iis memoriae ducta sit disciplina.




Atque ut a corpore ordiar, videsne ut, si quae in membris
prava aut debilitata aut inminuta sint, occultent homines?

Sed dum efficere vultis beatum sapientem, cum maximas animo
voluptates percipiat omnibusque partibus maiores quam
corpore, quid occurrat non videtis.



Consequens enim est et post oritur, ut dixi. Teneo, inquit, finem illi videri nihil dolere. Deinde disputat, quod cuiusque generis animantium statui deceat extremum. Scio enim esse quosdam, qui quavis lingua philosophari possint; Quae cum essent dicta, discessimus. In qua quid est boni praeter summam voluptatem, et eam sempiternam? Itaque his sapiens semper vacabit. Sed nunc, quod agimus; Suo enim quisque studio maxime ducitur. Quaesita enim virtus est, non quae relinqueret naturam, sed quae tueretur. 


	Quicquid enim a sapientia proficiscitur, id continuo debet expletum esse omnibus suis partibus;
	Unum est sine dolore esse, alterum cum voluptate.
	Sin aliud quid voles, postea.
	Paulum, cum regem Persem captum adduceret, eodem flumine invectio?




